好耐無呢種感覺，情感影響心情

呢種感覺好討厭，但發現原來自己仲有呢ｄ情感仲識心動 好事定壞事

唔想有 安安份份仲好

都係既，雖然亂諗野唔開心多過開心，但好似起碼有返動力自己原來仲未看破紅塵

控制唔到 要黎就會黎

人會有心情 時間是最好的朋友

黎咗就唔好再控制佢，由佢釋放出黎

岩 一下觸電就ko左我

係 樓主垃圾